馬迪公開摩佬張字寫乜

唔明

你可以有3日時間休息

放三日假？

死25狗

係車仔高層賣佢 激嬲干地 唔係佢自己想走

條仆街仔話好想跟daddy呀

話佢25狗講下笑姐

係佢自己想走

仲想走去曼聯，車狗高層成全佢，干地就咩尻都唔知

點會唔知

只係油王首肯比佢走姐

賣迪布尼：摩狗正仆街
賣馬迪：干地咩都唔知

咁簡單英文都唔識 小學雞

咁都要屌

唔明有乜好笑姐
唔係唔明句英文

讚佢踢得好

叫佢chur埋最後10分鐘?

佢冇話想跟摩佬 一直係因為干地同高層關係唔好 所以車仔高層撚干地一鑊 激鬼起就賣馬迪

車仔個攝影師講嘅

Yes

干迪走啦，車仔呢隊波浪費咗個好教頭

明明單單source都話佢想跟摩佬要求走
你話車仔攝影師講有冇source?講真我果期日日mon轉會 我就唔覺有啦

自己追下新聞啦on9 仔

迪布尼：摩佬唔出佢正選
馬迪：干地場場出佢

259 斷啦

張紙一啲都唔巢，但當日佢睇完就揸巢咗

本來都比你吹到好真嘅 但最尾個句真係膠都廢事比

有無gif

摩佬 有買賣權？
干地 無買賣權？

係咪即係連訓練都唔洗上既意思
比佢屌足三日女?

屌，擺明搞笑啦

摩狗唔出迪布尼，咪即係迫佢走囉，雖然唔係直接賣佢，但佢咁做咪同賣佢無分別

而馬迪干地係場場出佢，上場時間又有，但係都要追住摩狗條撚含

如果真係寫呢啲，使乜怕比willian偷睇

Sor咩撚野屎 明明有一手資料 都要去求source
你d source 又由邊道黎

係唔係出去做訪問 都要問個被訪者講d 野有冇source ar

問佢一日飲幾杯水
佢答8杯
你一日飲8杯係邊道黎 有冇source 架

咁你咪叫你比你d一手資料既source黎囉
屌你 link都有條掛？就咁係到9up話攝影師講就真係攝影師講呀on9仔？
我夠話馬迪係我表舅父 佢同我講係想跟摩佬架
我果d一手資料 你唔好問source呀柒頭

做乜撚 呢單的確唔關干地事wo
你隻ddd狗柒少陣去同你老母執骨啦

條友擺明玩野9up你都理佢

淨係睇下翻譯新聞就學人笑

事緣就係車開操前Matic已經提出要去獌
開操第一日已經被安排單獨操練

[url][

KDB同Matic兩單轉會性質同事實都完全唔同
諗住去抽車狗雙重標準?
獌狗有冇低質到咁

獌狗

應該揸巢張紙連戲

阿妓

關尻你閪事咩
笑上面啲icon好搞笑又要你死車狗批准
番去狗竇咒人空難死全家啦

咁我笑你柒又唔得咩
依加又要柒到用icon兜
敢笑唔敢認 番去你墓頭執你老母骨啦傻閪

屌佢老味笑icon都講得出

不如講返張紙

KDB果陣有咩成績？
賣左果陣又唔見你班車狗屌？
相反 3000 萬買到馬迪真係抵撚到

我係摩佬嘅話都會咁做

車狗好心柒少陣
軌最撚叻就係走晒d 潛力新星/ 一線主力
再買水貨番黎補位

果然係一隊除左錢之外， 乜經營方針都冇嘅二線隊

平衡時空?

獌狗免費放青訓再一億買返就最有方針啦

二線極都三年抱兩
一線獌費蛇時代後有無機會牙

#thanksformatic

點解要俾敵隊睇?
智力真係

Kdb
Lukaku
Salah
Matic
柒就認啦 話人25

講講下張紙又互咬

佢睇完收咗係邊，點解張紙仲係咁直

阿迷會話rvp 25, 都唔會話基佬25
賣人都有好多種，想混淆視聽就收皮啦

連登狗話人25

勁咪買返 好過日日做怨婦
E.g. 碧基 法比→ 疤 莫拉達→皇

Kdb salah邊個話過25
講黎聽下

兩單轉會唔同性質撈埋黎講去笑人
獌狗個腦係咪拎左去陪你老母落棺材呀

賣走左踢到識飛所以一定係25啦屌你
咪撚質疑獌

kdb倒戈都未見過有車迷blur佢
根本個個都知係摩佬對唔住佢，點會話佢25呢

拿，250最有資格講25

死獌狗黎講有腦既真係一隻手數得哂

無睇場波咪唔知個笑位係咩囉

應該都係叫佢即拖時間

睇完紙仔唔夠一分鐘, 已經同緊車仔既嘈, 比球證叫停

輸完波惡d係細蚊仔風氣

都唔明有咩好屌 摩放左kdb salah 之後教得好差咩 又唔係冇冠軍